汽車佔領港島？

有無人覺得呢兩日港島北塞車塞很好唔正常，係唔係預演緊汽車佔領金鐘？定係警察搞事？